老實講 係香港做狗真係柒岀國際

係啊 係講你啊3萬隻柒頭

見唔見到有咩分別啊

好撚有型